IG story一問

有冇人有同樣情況
有啲ig story effect 顯示唔到岀嚟
可能明明會show到一個字岀嚟
但係到咗用嗰陣就顯示唔到得返個正方形
求解答下係咩原因 同點整返好

language轉english

apple設定